Title: Neviusia cliftonii Shevock, Ertter & D.W. Taylor
Description: Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 19/9/2021
Keywords: post
Category: Zaam-Dox
Author: Zazio
Tags: cms
Published: true
Background: #87d9d4
Color: #379b9b
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Moriatur, inquit. Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. Satis est ad hoc responsum. 


	Itaque multi, cum in potestate essent hostium aut tyrannorum, multi in custodia, multi in exillo dolorem suum doctrinae studiis levaverunt.




	Equidem e Cn.
	Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos.
	Quo modo?
	Sin eam, quam Hieronymus, ne fecisset idem, ut voluptatem illam Aristippi in prima commendatione poneret.



Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Cur post Tarentum ad Archytam? Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. 

Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Nam si propter voluptatem, quae est ista laus, quae possit e macello peti? Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant? 


	Nam haec ipsa mihi erunt in promptu, quae modo audivi, nec ante aggrediar, quam te ab istis, quos dicis, instructum videro.




Quibus rebus intellegitur nec timiditatem ignaviamque
vituperari nec fortitudinem patientiamque laudari suo
nomine, sed illas reici, quia dolorem pariant, has optari,
quia voluptatem.

Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius.




Tum enim eam ipsam vis, quam modo ego dixi, et nomen
inponis, in motu ut sit et faciat aliquam varietatem, tum
aliam quandam summam voluptatem, quo addi nihil possit;

Age, inquies, ista parva sunt.



Si enim, ut mihi quidem videtur, non explet bona naturae voluptas, iure praetermissa est; Aliter autem vobis placet. Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur? Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers? 

Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor; Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Ita nemo beato beatior. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. 


	Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit.
	Nisi enim id faceret, cur Plato Aegyptum peragravit, ut a sacerdotibus barbaris numeros et caelestia acciperet?
	Cum id quoque, ut cupiebat, audivisset, evelli iussit eam, qua erat transfixus, hastam.
	Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus;




	Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt.
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.
	Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit.



Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis; Venit ad extremum; Frater et T. Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. 

Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. Itaque contra est, ac dicitis; Iam enim adesse poterit. Ne discipulum abducam, times. Duo Reges: constructio interrete. 

De quibus cupio scire quid sentias. Prodest, inquit, mihi eo esse animo. Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare? Quis Aristidem non mortuum diligit? Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? Sapiens autem semper beatus est et est aliquando in dolore; Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit; Cur id non ita fit? Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? 

Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere? Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Quae iam oratio non a philosopho aliquo, sed a censore opprimenda est. Nihil sane. Dat enim intervalla et relaxat. 


	Nunc de hominis summo bono quaeritur;
	Non enim quaero quid verum, sed quid cuique dicendum sit.




	Age sane, inquam.
	Poterat autem inpune;
	Primum divisit ineleganter;
	Nonne odio multos dignos putamus, qui quodam motu aut statu videntur naturae legem et modum contempsisse?
	Scaevolam M.
	Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse?



Sed quid ages tandem, si utilitas ab amicitia, ut fit saepe, defecerit? Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Conferam avum tuum Drusum cum C. 


	Mihi enim satis est, ipsis non satis.
	Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus.
	Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam.
	Oculorum, inquit Plato, est in nobis sensus acerrimus, quibus sapientiam non cernimus.




